有咩慘得過同交心朋友拍拖，最後分手，朋友都做唔返

千奇唔好鍾意交心嘅異性，就算鍾意都唔好一齊

試都冇得試
朋友都未做過
你可以收皮

好快就無野

起碼你屌左個交心朋友先

不願面對

同交心朋友拍拖被帽分手
原來佢唔鍾意異性

巴打你講真？

好快無野指自己個心定指段關係？

最慘係要扮若無其事咁生活

真 個心好痛

同交心朋友曖昧 唔敢開始 照做唔返朋友

咁樣好過一齊過又做唔返朋友

真係寧願無一齊過，投放左咁多感情、心機同時間

你睇我好 我睇你好（都係唔好）
都係緣份嚟嘅

有咩慘得過兩次都係同交心朋友拍完散咗